LIHKG 手機 app 問題

用緊 OnePlus 6T, 昨日 upgrade 咗上 Android 10 之後個連登 app 出現多個頁面重疊， 唔知大家有冇遇過類似情況？

我都係One plus 6T
冇試過呢個問題
不過我唔係official lineage rom，買翻嚟無耐已經轉咗用bootleggers(4.2-stable)

自
我冇升Android 10

升 Android 10之前我部機都係冇問題的

唔知你有冇發現到
我本身都有呢個問題,但我重裝連登就冇事了

發現了，謝謝！